港共政權倒台, 立即雙普選先係出路

越來越多人吹風話要獨立調查委員會. 你信真係會公正？

有心做612就要做啦.

而家要一直搞到港共政權倒台, 立即雙普選先有得傾。

［心理關口］其實警察真係好脆弱

倒得台，就要自立勒！